係時候7區開花？

行完港島跟住be water 7區開花

支持

廢除功能組別 2020雙普選
出咗維園記住再入！

推

好想達陣

防暴狗諗緊港島重狗定分散地區好大家教下佢地點算好

新年旺一旺！

好耐未達過陣

新年頭炮

新年開花 花開又富貴

唔洗唸佢地一定係港島重先

新term

敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追
港島重狗？咁.....

呼籲網上申請加入工會

要多D人有共識先
推

可以網上申請加入工會
黑狗有本事拉埋網上申請的人

罷工+工會係春袋

1.1遊行一定要入一入維園先，計人數

遊行入維園，勿做插隊撚

又Po上公海
引一班後生仔出
所有人出晒港島
根本唔夠街坊掩護
之後狗進場輕鬆拉人
又拉一班勇武

結論:樓主係5毛/警曱/藍絲/智力有問題/小學未畢業

咁咩都唔洗做，留喺港島玩陣地就唔會俾人拉